[代開]重拾信任交流會

一路以嚟香城online嘅手足其實係好有密契，但由於有鬼嘅出現，大家開始猜疑身邊嘅人，開始講：「xxx佢就係鬼」所以想認認真真討論下有咩方法可以重拾返我地嘅信任

個人認為有個方法可行：組隊系統
香城online玩直都冇個完善組隊系統，有人係fd底一班上去玩，有人自己一個，亦都係因為呢個原因，有時有人會落單。但係如果我地加regulations落個組隊度(可能只係最前排），就可以解決信任嘅問題。我建議3人一隊，例如三個人一齊救火，三個人一齊做哨兵，三個人做法師，同埋做開gym身形唔好同一隊，鬼就無所遁形。
關心下聽緊earphone嘅朋友，相信好聲好氣自己人都唔會介意答你，呢個前線定和理非陣地都啱用

大家留低意見睇下我諗法有冇錯，同埋講下你地覺得有咩其他方法。
credit to:波子打波子機巴打

推

刻不容緩

求集思廣益

幫推下

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

不分化

推住其他先，太難推了

第三方做擔保

講多D

唔可齋屌鬼又唔諗點解決

入黎傾下點拆有鬼問題

土共就燒錢裝鏡頭,監控訊息黎捉反對者
外國就慢慢玩諜報
你地就靠眼望望,雖然真係幾好估既,大陸人既話
警察呢?個個捉住搜身搵委任證?
咪浪費時間諗搵鬼,諗下下一步行動做乜好過啦
一路有鬼咪又係照做野

勇武由明做轉暗做咪得，
勇武自己識做，你要做既要做到唔好入到示威數

勇武唔係要做英雄，而係想運動成功既話，可能就要做dirty work.

而且藍蛆蟲都搵唔到位入示威者，有鬼都容易知佢係鬼

狗都可以三人一組

你有冇睇過我講咩架

所以身型有限制

同埋冇人落單好似冇呁易比狗拉

比多D意見丫

買家驚比左錢 冇貨
賣家驚比左貨 冇錢

欠缺信任

去睇下貿發局點做

我講貨物炸

都有道理

你又有冇睇我講咩呀
叫你無視呀,人地洗咁重成本先做到既野
你諗住搵方法輕鬆解決?
諗咁多安唔安全野到最後都係一句
你點證明佢唔係鬼?
唔存在既野你在努力確保都係建立唔到信心
你愈同佢玩信心遊戲咪中曬招

我唔係想捉鬼,係想前線冇得比狗混入黎

所以我先話你冇睇